想搵今日青衣城三聯撞到個個崇真女仔

好後悔無抄牌🌚
用藍色JANSPORT仲掛住一隻胡迪公仔💁🏼‍♂️

你係戴眼鏡個男仔？

收皮啦臭雞

你點知🌚

好彩你冇抄咋。。見到你條毒撚柒撚矇矇咁望住我都知咩事

原來係你個死毒撚

錦鋰依家睇到拉

屌又比你搵得返

邊間崇真？

基督教崇真

巴打你小學生都唔放過？